send咗封email俾2018諾貝爾和平獎得主Denis Mukwege

雖然唔知有冇用
但比起一窩蜂DM emma watson之類嘅女權明星
同埋用幾乎一式一樣嘅template
我覺得踏實啲send封email比啲做實事嘅女權人士會有用啲

btw
請善用不推文回覆
非行動po就唔好推上去喇

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰